中共從來無當香港人係自己友 一定要傳落去

中共從來無當香港人係自己友 一定要傳落去

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

點解你會覺得中共當香港人係自己人？

利益共同體